謝雪心用按摩器叫得幾好聽

好舒服

好撚淫

佢TB架

嚇到陽痿